黃店之間進行食戟 題目係麻辣米線

邊間黃店會贏
女朋友今日扭計話想食米線
jj插沙 地區不限

老闆娘

有冇爆衫

不嬲除衫食飯

山西刀削麵

邊度嘅？ 好似區區都有咁濟

觀塘荃灣天水圍都好食

荃灣嗰間係黃？

唔太清楚sor
天水圍黃

天水圍麗江會係參賽者之一

老闆娘雲南米線
但需家只做外賣

紅磡果間係藍